宋智孝及金鐘國唔拍Running Man

Running Man 將要以全新樣貌的第二季與視聽觀眾們見面，特別是姜虎東與劉在石繼 2006 年《X Man》睽違十年再度搭檔主持，使得期待值升到最高。

14 日相關人員透露 SBS《星期天真好-Running Man》將從明年一月開始，透過成員變更開始全新的第二季。

原先班底中的宋智孝及金鐘國據悉已選擇從節目畢業，其他成員劉在石、哈哈、李光洙和池錫辰將與新成員一起參與全新第二季。

相關消息傳出後在網路上引發不少期待，「好像是繼《x man》後的最強綜藝要誕生了？」、「第二季的概念會有不同吧？每集都看一樣的風格也有點膩了。」

Ok

拍左幾十年先叫第二季

會唔會濫左啲啊屌

o

得番劉大神、長頸鹿同王鼻子，收視應該會仆直

已經好耐無睇過

已經悶

冇能力者仲叫running man

第一一

第二季應該好快玩完

好耐無追逐戰了

好在我追開無挑，如果梁世亨下車換盧洪哲就好

終於玩完

HAHA?

agger

無智孝

有劉在石應該低極有普
無睇半年
轉左睇無挑

屌呀

不嬲反韓不過淨係鐘意睇rm

以前真係好高質，都唔知d 編劇個腦諗咩

第一百集天神果集，d武器既配搭

攻防戰互換

能力者一揪六

冇金鐘國唔撚睇啦

金鐘國屈機能力無人能及

見到佢個樣已經驚一驚，衝緊埋黎直頭想搵窿捐喱埋

金鍾國而家周身傷都好難再有1揪六

無挑好睇好多

數漏左，自膠

而家無挑都係差唔多

好事黎既
最鍾意睇 最強者之戰 香港 同星仔

gary走左嗰集開始冇睇

無挑高質好多

RM已完

冇智孝同能力者仲有咩睇

Rm都做到咁上下啦
急流勇退係好事

大陸咁多水，同套野養緊咁多人點會比佢完

聽講係原本既監製比大陸版rm請晒過中國, 結果韓國版就得返d新仔, 收視開始跌

之後果集好笑，係咁搵gary做任務

應該腰斬唔應該開第二季

我覺得梁世body作為新血帶比無挑好好既效果喎
雖然唔係正規途徑入 可能不受認同 但無疑我有因為佢而更加喜歡無挑
反而光熙仲未搵到定位
至於盧洪哲...我都好掛住佢 變態舞仲有佢格車 可惜佢唔願意返黎
同埋我留意到哈哈係無挑表現比RM突出好多

超級同意.梁世body比光熙好..光熙既感覺係另一個junjin
唔知佢出現係為咩
只可以講盧洪哲比光熙高太多班了

mola

屌你老母留名！

趕走埋池鍚振最好

junjin好好多

以前junjin頂haha個一排.有一段時間在鍚都好幫佢 都覺得還可以
而家光熙 點幫都唔得咁

由第一集睇到最新，有兩個始終睇唔順眼
吉同埋梁世亨

留名

其實由rm開始悶嘅時候 已經開始係睇人 尤其係冇嘉賓最好笑
人都冇撚埋 唔撚洗睇了

已經唔係好想追嚟睇，而家直頭唔洗睇

就算原班人馬都開始悶啦，都咁耐idea都冇乜
趁早收左佢咪好

死唔斷氣

仲要加埋姜虎東

舊個d真係好多都笑到流眼淚

Rm以前真係好好睇 後期真係差左勁多
仲第二季 索性唔好再做落去啦
Btw 推介大家睇認識的哥哥

頂唔順佢拍綜藝，我都係睇SNL好過

冇左鐘基已經唔好睇

鐘基同gary爭智孝
果時真係好好睇

如果第一個走係佢我反而好想睇落去

執左佢啦

梁世享好左好多架啦
早期漫畫同鬼故特輯又hea又搶野講，冇大冇細

Haha同在石真係情同手足，跟在石最耐由始至終都係haha

無週一情侶，已經唔再係RM

始終無盧洪哲咁癲，拎個行李去診所照X-ray

光熙到而家都未搵到乜角色啱佢

呢樣真

多謝支持

光熙除咗跑得快真係無乜優點

你個名

心已傷

佢同haha鬥個集都好正.
此情不再了

你幾時返泥呀

無Gary
無智孝
無金鐘國
執柒左佢啦

我想光熙換盧洪哲，光熙一d都唔好笑

第二季換入洪哲享敦同吉

第二季會唔會搵星仔
btw,始終要搵番一班有氣有力
running man最重要係追逐
依加無左,已經唔好睇

諗下好啦

x2

我最鍾意嘅都走哂

朴智星？
佢喺曼聯果度番工喎好似

講搞笑盧洪擔

講搞笑洪哲本身就無人能及 邊有得比

依家無挑黑暗期。同吉果陣一樣。新入黎既都仲搵緊定位，要屌都等佢摸索多一兩年先再屌都未遲

我個fd 勁唔鍾意梁世亨
雖然佢都仲繼續睇

一開始吉都係咁姐，無理水惡評如潮，睇住由討厭既邊緣人到愛戴既動物專家

利申:無挑真係陪我大

有生之年都應該冇咩可能
洪哲走左就冇再睇 本身真係好喜歡無挑

無㖒rm 記得宋智孝套霜花店

無我不如唔好拍啦

果件矮柒從來都唔當佢成員，好討厭

吉係on9, 梁世亨又煩膠又無大無細

換左PD之後就冇咁好睇

亨敦

光熙真係冇樣掂

認哥

好想洪哲同亨敦返黎

係阿 樣都唔掂
一開始係因為吐槽佢個個團體唔知邊個出名過佢而有效果
以家剩係見佢成日好大力推明秀大叔

無挑吊打rm啦

仲等緊復仇者下集

光熙真係幾廢
睇得出佢努力但真係戇鳩鳩咁
成個透明人
唔係得閒打兩野明秀連鏡頭都無
好掛住型敦

原來好似話係被下車 如果係咁真係好on9

個po比無挑騎劫左

高質

但佢成日以為自己靚仔係Kpop star 有時真係唔明佢點做到歌手

兩秒歌手
不過佢話自己靚仔係俾位人抽佢整容啫

無挑正好多

都好耐冇追RUNNING MAN
早期真係幾好睇
近幾年好多時冇追逐戰

咁我又唔覺得佢認為自己係KPOP STAR
睇擦紙膠嗰幾集都睇得出佢大壓力
但佢真係無乜綜藝感
唱歌又廢跳舞又廢做戲又廢
睇親佢做戲D片段就想熄機

幾時再黎香港拍

仲有人睇架咩
開頭係幾好睇
但之後愈拍愈hea

Rm下集有blackpink 無挑有bigbang
我好開心

成6個主持 點都要有個下把

其實佢果隊帝國之子係咪收左皮

原來智孝同老虎係單方面被下車⋯

被下車

南韓人氣節目《Running Man》14日宣布將在2017年改版，班底宋智孝、金鐘國也將因個人工作退出，消息曝光後引起熱烈討論。怎料，有相關人士指出，宋智孝、金鐘國選擇下車並非本意，而是被SBS電視台「單方面通知」才知情

cut cost?

不如直接完左佢好過啦

老虎早兩日先知，智孝要睇新聞先知被下車

唉想睇佢地撕名牌啊
成日請啲嘉賓上黎幫人宣傳
玩埋啲低能野但又無綜藝效果
笑點唔係嘉賓到又成撚日播佢地大頭
就算無人下車 啲收視都一直唔好
依家搞成咁 真係

牙已醉 牙要買醉！
＿
【#金鍾國 #宋智孝 被單方面被下車！ 】

韓媒《日刊體育》獨 家報導，金鍾國和宋智孝2天之前接到了《runningman》單方面的下車通知。

某演藝圈相關者14日透露稱“runningman方面並沒有提前說過下車的問題，2週前有提到過改版的問題，上週CP去拍攝地的時候又一次提到了改版，但那時候並未提到老成員是留還是走的問題，12月12日，他們把金鍾國方面叫過去通知了下車的事情，而宋智孝方面也是今天報導出來之後才知道的。”

正如以上所提到的，金鍾國和宋智孝並不是美麗的離別，兩個人都是被單方面通知的下車，7年來作為老成員所累積的信賴崩塌，本人也是非常傷心。
該相關者接著表示“因為收視率下滑，導致節目要有變化，這個大家都知道，但是這種形式的通知，不僅是工作人員，就連藝人也很受傷。”
對此事，韓媒並未聯繫到runningman製作組，但是其他相關者則表示“無法確認與下車有關的問題。”【日刊體育】

cr. 微薄 奮鬥在韓國

好似話光洙同王鼻子都考慮緊下唔下車（似等緊在石頭），係哈哈話會留低

宋仲難成個女人咁 理解唔到點解有人中意
好撚嘔

打破左我對劉大神既傳說印象 ：有佢既綜藝節目都會做得好出色
不過都7年了
在石oppa辛苦了

其實我對佢都冇咩印象 利申第一集到最新都睇哂

感覺佢好顧形象 做偶像可以 做綜藝麻麻地

自從啲pd走哂
啲遊戲內容明顯悶左好多

泡菜垃圾都好討論